。揸過咩車，係以後都 不了 ？。

jazz

當年一萬蚊買左架6手紅色jazz，官妖轉彎差d飄左出去
半年後成副偈出煙

轉個彎直接炒左

6手
手手手手手手

你買第一代?

我都渣到部jazz燒斬口 成副偈玩完

幾好笑

當年買果部jazz，都六手咁上下，仲算行得正常，甩P後放高兩成都有人要左

dllm 係咪就係我

jazz

當年一萬蚊買左架5手紅色jazz，東廊轉彎差d飄左出去
半年後放上28car 一萬蚊放返出去

Jazz (2008)

呈翔入龍翔白鴿轉打橫停喺度
差一米就飛落橋死撚咗
好在4am一架車都冇
定一定驚龜速返去
一星期後賣咗

伯母都n手啦
Keep住有人輪

法拉利
最後都係揸番jazz

把口咁臭嘅

對樓主呢d on9煩膠洗留力

講吓車啫
點解要講老母呀？

睇黎你好少入黎車台

真係少入
呢度興吓吓都講老母？

唔係不過樓主手手腳腳係到出曬名on9黎

哦 咁明啦
多謝帶路

點解會白鴿轉？ 太快？

咪係囉，d人心地真係好差....

Kia

係點架

啲尊重撚真係笑撚死

可唔可以尊重少少

又一個傻閪P牌

以前有架04 fit 1.5 +/-波推高轉數都幾過癮

點解咁講？ kia 呢幾年都好似唔差 好似部sorento咁 周街都係

屌，我當年架96年AE110都係3手

連登仔剩係識響連登睇po就當真

所以咪咁多人買Mazda

Kia stinger 好揸

smart for 2, 係舒服呀, 佢老味條皮帶on99

jazz 無力
波箱壞chok 下chok下

google 過 個樣都幾好睇

識貨
但總有人繼續笑個牌子柒

二手價反映一切

4年車, 全新65000, 二手價超50%, 好過好多歐洲車

jeep，旅行同出trip租車揸過三次唔同款，結論都係又冇力又大咬，內籠又唔好用，同車主吹過都知多問題，有情意結既on9仔先會買

扮野文青先揸

Jazz 快速過彎 好似玩緊機動遊戲咁😓

當渣卡仔

得啦明
利申渣開老麥senna，入停車場太煩，我湯撚左佢算依家渣ae110

F-Pace 35T

仲話跑車化suv, 同揸船無分別

車主轉晒揸Jimny